{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601881",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "해어랑"
    },
    "text": "海魚廊 (해어랑)\\n\n済州市朝天邑咸徳里1004-10\\n\n韓食-海鮮料理 , 09:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 96席/部屋:部屋なし , 新鮮な刺身が楽しめる「ヘオラン」は、新鮮な活魚でいっぱいの水族館と広い内部空間で有名だ。 ここでは様々な海鮮料理が味わえるが、その中でも刺身の盛り合わせが最も人気がある。 この刺身の盛り合わせは多様な種類の刺身を一度に楽しむことができ、見た目も新鮮でつややかだ。 済州島で本当の会議の味を感じたければ、「ヘオラン」を必ず訪問しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "海魚廊（해어랑）の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "海魚廊（해어랑）の営業時間は09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "海魚廊（해어랑）は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、海魚廊（해어랑）は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "海魚廊（해어랑）の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "海魚廊（해어랑）には96席あります。"
        },
        {
            "question": "海魚廊（해어랑）には個室はありますか？",
            "answer": "海魚廊（해어랑）には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "海魚廊（해어랑）で一番人気のある料理は何ですか？",
            "answer": "海魚廊（해어랑）で一番人気のある料理は刺身の盛り合わせです。"
        },
        {
            "question": "海魚廊（해어랑）の刺身の盛り合わせにはどんな種類の刺身が入っていますか？",
            "answer": "海魚廊（해어랑）の刺身の盛り合わせには様々な種類の刺身が入っています。"
        },
        {
            "question": "海魚廊（해어랑）の内部空間は広々としていますか？",
            "answer": "はい、海魚廊（해어랑）の内部空間は広々としています。"
        },
        {
            "question": "海魚廊（해어랑）は済州島で有名なレストランですか？",
            "answer": "はい、海魚廊（해어랑）は済州島で有名なレストランです。"
        },
        {
            "question": "海魚廊（해어랑）で本当の会議の味を感じることができますか？",
            "answer": "はい、海魚廊（해어랑）で本当の会議の味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "海魚廊（해어랑）の住所は何ですか？",
            "answer": "海魚廊（해어랑）の住所は済州市朝天邑咸徳里1004-10です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 183,
        "QA": 379
    }
}